（求救）I Phone X 壞撚左

我相機同埋photo load得勁慢又lag
有時會卡住左冇反應
影完張相要等兩三分鐘先會係photo到見到
我check 電池果陣發現個photo background activity 一日用左我6，7個鐘
唔知關唔關事，大家知唔知點搞

拎去整

唔會整， 只係換翻新機

係唔係用手機睇av中左毒